認真踩過界拍得幾好

就算你屌佢cctvb都好 起碼呢套野會深入討討變性人呢樣野，起碼唔怕俾女權左膠師奶投訴先

呢加仲要講緊生樂死，你睇下龍哥俾人收起左話果段時間唔岩播呢d野 仲話玄學你呃神騙鬼

真心好睇

agger 嗰陣咁啱睇到講變性人嗰集
估唔到cctvb都會有依啲
仲要係講正面野而唔係亂標籤人
真心覺得依點幾好
利伸：非打手 只係覺得做得好係要讚

你少咗句：我平時唔睇tvb呀

父子個集

堅好睇

垃圾都有好評

利伸 睇過下

垃圾,成套劇D重要女角都係比王浩信食過

但tbb唔放佢係黃金時間播喎

理撚得你
睇CCTVB就要屌柒你